有冇絲打想同我過白色情人節(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

Bb我喺度🥰

我未聽過有啲咁嘅節日存在

而家咪聽過

ಠ_ಠ

Inbox me

Pmed

只同靚子 you is?

Is

未到完全黑到睇唔到嗰種咩黑眼圈之類嘅野冇晒如果呢個世界上有個同自己一樣樣嘅人真係驚我變基

最後嗰句so true

😭

白色情人節要慶祝架咩？！
利申：絲

點解唔洗